又問東京酒店啦~

嚟緊去東京,想住新宿,有無邊間推介下先

grand hyatt tokyo

太空倉

仲有無呀 窮撚budget千三樓下

哥斯拉酒店

千三一晚 定成個trip 仲有幾多日

網吧

千三一晚

係咪都係呢間最熱門？東急stay或者apa點睇？

漏左，7晚

住巢鴨啦你。

千三7晚住鬼到東急apa咩

樓主條戇鳩仲削過 d 大陸仔。

呢間幾好，不過做gym要俾錢

我意思係會住7晚，預算千三一晚，sorry表達得唔好

APA shinjuku？

有無住過 咩評價

房偏細，記得bk無煙房
如果唔係好大陣煙味
都係瞓覺無乜特別，乾淨企理

有無近車站，附近多便利店同夜晚多野食㗎？

Dormy Inn點睇？

1300,7晚，窮就儲多D先去旅行啦
衣食住行，是但少樣都唔叫做享受

但見你最後1300一晚，除非你好有米
兩個人真係有突

所以有無介紹呀巴打

兩皮羊一晚都窮撚？

比多少少夠住Hilton 啦
又舒服又冇咁迫人